貓貓懷孕一個月又屙又嘔(16)

有興趣睇返棉花兵團成長片段嘅巴絲們
可以去返下面連結細閱

貓貓懷孕一個月又屙又嘔

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(2)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(3)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(4)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(5)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(6)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(7)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(8)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(9)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(10）

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(11)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(12)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(13)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(14)

貓貓懷孕一個月又屙又嘔(15）

都係啦
新po梗係要加番D相同帖頭簡介先似樣嘅

以下等我為大家再次介紹返 我地兵團入面分別有

人稱Mellow嘅棉花糖(爸)

性格/特徵
善良的貓仔 有義氣 錫老婆仔女 最驚比人劏貓仔
嗜好/食
無添加肉泥 各大小牌子吞吞罐罐 收埋手仔瞓覺覺 睇雀雀 行雷閃電橫風橫雨 滿足西西老婆無理性要求 幫仔女全身上下清潔 出門口去走廊放風
討厭
陌生人 飲水 白開水浸吞吞 接待見面五十次以下生客
絕技
極速躲藏入梳化底 神龍見首不見尾 短速喵叫嗌肚餓 指揮奴才開門要去街
綽號因由/出處
Marshmallow

人稱西西嘅拖肥糖(媽)

性格/特徵
閪 好閪 極西
嗜好/食
唔食嘢長期減肥 冷淡 揀飲擇食 唔去廁所 金影扮唐貓 全年發情 交叉腳步 優雅慢活 睇你唔到 當你無到
討厭
比人抱 迫佢食各類型增肥食品 爆毛粉等等 仔女黐身黐勢煩住晒 拉便便後被抹屁股 呀二仔同BB埋去索屁股
絕技
西口西面
綽號因由/出處
本來叫港女西 依家再簡化啲

人稱”冰冰”嘅老大(女 已出嫁)

性格/特徵
獨有港女西神態 打架工夫上盛（無數次技術性擊倒曳B屎） 會發脾氣唔讓細佬妹玩玩具 臨危不亂
嗜好/食
冒險 貪玩 揀飲擇食 陳強都係其嗜好之一 陪伴妹妹讀書
討厭
吞拿魚以外各類型食物 抹屁股 剪指甲 寶寶大家姐
絕技
識得睇人眉頭眼額
見勢色唔對就會極速逃跑保命
綽號因由/出處
新奴才賜名

人稱呀二仔嘅正黃旗老二(仔)

性格/特徵
為食 天真無邪 家中唯一英短男孫
嗜好
黐住娘娘個娘親 偷入廁所廚房攤地下 咬下膠袋同食垃圾 走埋去綿花老豆度扮跌低嗲佢 聞西西屁股
討厭
攞走佢口入面嘅雜物 去街 有煮食味嘅地方會極速匿埋
絕技
詐傻扮懵 亂鳩咁叫
綽號因由/出處
唔知娘娘點解突然咁叫佢

巴絲們最愛 人稱曳B屎嘅老三(仔)

性格/特徵
憂鬱型男美少年 好戰 逢打必敗(未曾贏過但暴走模式另計) 先聲奪人 永不言敗 輸貓唔輸陣 識得同你傾計(你一句佢又喵一句) 家中唯一返祖英長
嗜好
瘋狂煲水 勤於練武 嗲人 爭竉 比人抱 幫老狗同棉胎清潔 黐住老豆一齊瞓覺覺 爭食肉泥
討厭
無人理佢 無得練武
絕技
喵喵叫嗲人 暴走模式啟動變成武林高手
綽號因由/出處
出世一兩個月大果時太曳 成日撩交打 所以比娘娘叫做曳妹屎
及後 發現其蛋蛋變大 因而改名為曳B

擁有女神外表 人稱四四me嘅老四(女 已出嫁)

性格/特徵
盡得西西真傳嘅江湖大家姐 戰鬥力高強(曾多次完美擊倒曳B 暴B 與公主坦克並列武術界一線)
嗜好
要人R頭 發癲 無人R頭而發脾四 為咗R頭而阻住你做嘢
討厭
比人抱(只要上手就發癲瘋狂出爪 從來無試過抱佢多過一分鐘)
絕技
叫人R頭
綽號因由/出處
都係唔知娘娘點解突然咁叫佢

人稱大灰熊嘅公主五(女)

性格/特徵
全家最可愛 遲哥哥姐姐一日出世、與世無爭(係以前嘅事 依家全家 我最好打）
嗜好
伴出伴入 瘋狂煲水 坐喺你側邊望住你唔出聲煲水 睇住你食嘢同做嘢(所以娘娘有時會叫佢IT五)
討厭
抱得太耐 肚餓(佢唔餓得 一餓就會嘔俾你睇）
絕技
發呆 呆呆滯滯咁望實你
綽號因由/出處
全家最可愛所以叫公主
肥到成隻大灰熊咁 唔叫大灰熊叫咩啊

西西表弟”懷仔”(仔)

性格/特徵
善良貓仔 比人拾唔敢反抗 肥碌碌好肉地 無任何比武戰鬥經驗(曾被西西表姐同棉花兵團秒殺擊退)
嗜好
食無添加肉泥 玩紅外線射筆 凌晨四點幾叫醒全家起身陪佢睇日出 睇雀雀 匿埋梳化底
討厭
抱住佢唔放 食濕糧（見到就調頭走） 西表姐及棉花兵團
絕技
喵喵喵三連發
綽號因由/出處
有睇開連登嘅 應該知道邊個叫懷仔

上面大部分分析都係由
我太高啦會長and落天小熊餅兩位絲打提供
再次感激多謝

都喺度重申多一次

我地五大毛球 缺一不可(多謝 柚子果汁酒絲打）

全部貓B不設出價或領養

感謝大家一直以來嘅支持

無你哋嘅默默守護同留言
個po根本就唔可能行到今時今日
再次衷心咁多謝大家

西西fans報到

曳b忠實fans報到

老二fans留名

🦭老二粉絲報到

原來懷b個名係咁嚟

懷b粉絲報到

棉胎 大灰熊fans報到

棉花全家fans報到

Day 331

假期倒數22小時

西西第一張有笑笑嘴好可愛

即係點

最後果張包埋佢

btw有無諗過帶其他貓仔出街？

港女好似長返啲肉喇

隻隻白色肥肥地
有少少似海獅

棉花糖（失去皇座）

港女有番d肉一齊食so sweet

西西天生個笑笑嘴
三七面睇落好精靈可愛
第二張相個超尖下巴仔出晒嚟
仲係個瘦妹

新po lm
終於到我放假可以瞓到自然醒

西西絕左育之後
整體上已經無以前咁西
開始玩多咗
同埋食多咗嘢

喺連登揾下的舊po

唔知棉花點插入中路

有諗過帶其他貓仔
不過娘娘最錫棉花
同埋佢最需要減肥
所以我哋都係帶佢落街為主

琴日爆左post
好鍾意三三琴日單眼個張
隔住個mon都收到佢十萬伏特電力

佢依家一日食七餐
可能好快肥過灰熊

諗起肥獅大隻

我哋都係叫佢mellow多
所以算啦

港女肥妹咗啦
日日掛住食同玩

無計本身瘦底
塊臉仔係要多啲時間

聽日到我無得自然醒啦

我不過只是呢幾日紅日返工嘅補假

十萬伏特電力

佢呢幾日唔開心B仔
日日比我同娘娘禁住梳毛
的毛毛打晒結
每日起碼梳成個鐘頭

我哋索性將佢啲毛毛剃短啲
等佢唔洗舔到亂晒龍

抖完好俾心機搵罐罐錢喇

尾二個張左手邊係老二？
肥仔到有少少分唔到佢同公主
個pose真係好似海獅

補假唔算

下世我都想做家貓呀

無錯呀
係呀二仔嚟㗎

其實無比多到嘢食
但隻隻都肥獅大隻

好耐無留言
由1睇到16
本身好想養貓，但仲未有能力有屬於自己嘅家
多謝樓主俾機會我睇到棉花一家嘅成長
可以當自己養咗

客氣客氣
我會盡力延續
棉花一家故事

多謝你哋一直以來嘅支持呀

日日都係貓假期

阿棉落街會唔會落地行
想睇

想要下樓豬 屋企咁多貓貓
用邊款吸塵機/空氣清新機/暖爐？
用後評價係點
感謝

我哋無比呀棉落地地
始終驚地下污糟
佢又四圍攤

咁佢點減肥肥

其實係樓主減肥

樓豬係屋企一齊同棉胎做占

樓豬可能其實同棉花一家一樣咁肥肥白白
遺傳

曳b啊心痛死
梳完要餵番肉泥安慰佢啊要抱番佢啊

呢度好自由
大家想傾乜都得㗎
唔洗太拘謹

我自己用

出下街
分散注意力
唔洗成日諗住食飯

長期減肥
但越減越肥

有部跑步機
不過已經好耐無攞出嚟

我要減肥啊
有冇辦法可以
食住減

曳B依家
嘆住冷氣
瞓緊晏覺

比多張曳B午睡大家

空氣清新機係咪用完冇咁大塵
枱面過幾日一掃就有塵

好想中個頭埋去索肚腩仔

曳b,要個伴嗎？

曳b真係美男子
令人諗起果啲直播自己瞓覺既youtuber
曳b直播既話不得了

好想唱搖籃曲俾佢聽

其實用咗空氣清新機
空氣中會無咁多微塵
而啲塵粒會跌晒喺枱面上

直播瞓覺都好睇

可能會起身
喵你兩下

好可愛啊曳b

我愛你啊曳b好想同你一齊訓啊！

如果直播，我平時唔課金，都會為曳b破戒

Ig打交條片最尾兩個仔嘅眼神

極度懷疑曳b身型不比老二公主細，純粹長毛遮住咗
挨豬tv入面曳b成座山咁

你直接上樓豬屋企睇佢live啦

樓主屋企肯開放我諗會有一百九十幾人上去睇貓

好少見人放貓

日日都覺得樓豬幸福指數爆燈

Day 332

假期完結

點止
上次隔離po 西西崩壞照
過左500票

棉花一家面露假期完結的不捨之情

明明佢哋日日都自然醒

會長見到
曳B就會出嚟

所以要揾會長嘅
就先要揾咗曳B先

又唔洗課嘅
下次艾豬
live下佢瞓覺
就得啦

曳B話
唔小心
比你發現咗

我屋企
好似距離會長
有啲遠

成間屋
一瞬間被
夷為平地

我都唔明
係醫生教我地㗎

佢話等佢唔好
成日只掛住食嘢喎

放假嘅日子係開心嘅

今日就

其實個比賽
最尾有無勝出者

救命啊
假期太短喇
唔想做工呀

我住個度都有人放貓嫁
我諗個貓同個人一樣
都要吸收下外面空氣

係香港好少人放貓驚失貓

其實放貓
係會驚走失貓㗎

佢地唔同狗仔
越追貓仔會越走
叫佢又唔一定應你
最多望返你兩眼就算

走失係唔易捉返
呢個係真

所以放貓真係要
特別小心注意

唔好成日諗住食嘢
笑到我痴線

隔離樓主冇宣布
不過睇票數都係西西贏㗎喇
為樓豬一家爭光 請加罐罐

想貓貓多啲貓生意義

公主五入咗獸醫診所
未知咩事
打咗陣靜劑

後腿唔郁得
懷疑有條血管塞咗
輕微中風

依家揾醫院做手術
再update大家

公主一定會冇事架！！！
樓主加油！你忙完先update我地啦
雖然幫唔到咩忙，但我地一定會祝福祈求公主無事，早日康復

公主要冇事

祝福五公主無事
早日好返！做隻平安既好貓！

公主
樓主同娘娘加油！
祝福公主一定會無事 好快好番

集氣 公主你要加油

依家娘娘上咗的士
去緊動物醫院睇急症

好大機會係貓中風
要四個鐘內處理
如果唔係會好麻煩

公主會無事架

集氣 公主要無事呀

公主一定一定一定冇事！！！

到咗醫院
依家急症
分流中

集氣啊！公主會無事架！

公主要冇事呀最多以後唔話你肥啦

集氣

見到ig 仲想即刻試黎問下咩事
點知樓主已經update 得咁貼

加油公主

對唔住各位
大家要有心理準備
情況唔樂觀

五五有嚴重心臟病
醫生已經唔建議打針
同做手術

公主

公主加油

公主五出世果陣，以為出唔到世，但上天保佑，只係遲一日先出黎

所以上天今次都一定會保佑公主五，保佑佢平安渡過呢次危機

五五心臟已經脹大
醫生話打針十隻貓
得三隻貓可以捱得住出院

而出院都只有每日忍痛倒數

與其要佢日日痛苦
捱多唔知幾多個星期
同幾多個月

我哋不如依家選擇放手
比佢舒舒服服咁走

我哋會掛住你
公主五

lollie會喺另一邊照顧你

去咗彩虹橋喇？

五五。。 起碼有娘娘陪住
真係唔知講乜好 :(

公主佢都愛你地，愛棉花爸爸，愛西媽媽
Take care 呀

多謝公主陪左我哋331日
公主去到彩虹橋都要繼續食好瞓好

樓主同娘娘要頂住
公主一定會記得你地幫佢出世
一路陪伴照顧佢嘅過程
佢一定會好開心曾經遇上你哋

咁突然
樓主娘娘係最傷心既人
take care
你地做任何決定都支持

樓主，娘娘請節哀
呢個係好痛苦既決定，但對公主五係最好
佢往後唔洗受病痛折磨
可以係彩虹橋上有lollie姐姐作伴

雖然公主五唔識表達
但我相信佢一定好多謝樓主同娘娘既悉心照顧
能夠做到你地既毛孫女，係一件好幸福既事

五五
樓主一家take care

五五
好彩有娘娘陪住
過到去另一邊唔痛架喇
樓主 娘娘加油

明明之前仲健健康康，走得好突然

樓豬娘娘保重
五五不痛了

五五
多謝你一年帶俾我哋巴絲咁多歡樂
願你之後再無任何痛苦

娘娘同樓主保重

樓主娘娘take care
公主係彩虹橋既另一邊 會無病無痛過得快樂

牙五

多謝五五陪左我地咁耐
好叻豬
樓主同娘娘都要加油
我諗五五都好開心
可以同到大家成為一家人

樓主同娘娘頂住五五唔痛架啦

忍唔住喊咗仲諗住可以睇住公主大個女
樓主娘娘要保重

雖然一直都係斷斷續續噉入嚟睇，
但棉花兵團帶咗好多快樂俾我，
瞓唔着嘅夜晚入一入嚟，幾唔開心都會笑得出。
樓主同娘娘要保重，你哋太傷心，公主都會唔開心。
即使地方唔同咗，
希望公主可以繼續開開心心冇痛苦噉生活落去

節哀順變，希望五五係彩虹橋另一端會安好

公主你去到彩虹橋可以同lollie姐姐玩 以後食幾多罐罐幾多肉泥都得喇
希望你去到嗰邊可以繼續靚靚 多謝五五每晚陪我哋比咁多力量我哋
樓主娘娘保重

咁突然

好突然
樓主同娘娘要保重

樓主 娘娘 保重

下

五五

好突然
多謝樓主同娘娘比我地認識左五五

五五
樓主同娘娘撐住

公主五RIP
樓主、娘娘好好保重呀

五五公主希望你喺彩虹橋無病無痛，日日都開開心心食同瞓，多謝你呢段日子帶左咁多歡樂俾我哋
樓主娘娘take care，公主五有過你哋兩個咁好嘅奴才都會覺得好開心

五五
樓主同娘娘都要保重

樓主同娘娘保重

五五公主
樓主 娘娘保重

五五
我哋會掛住你架五五
樓主同娘娘保重

好突然
五五係另一邊會好開心的

突然行唔到？ 希望你係喵星幸福

大灰熊

Take care 樓主同娘娘

五五去彩虹橋快樂生活😿

樓主娘娘take care

樓主、娘娘保重

希望五五喺另一個世界開心快樂
樓主同娘娘take care

好突然嘅消息
樓主同娘娘都帶左一個幸福嘅一生俾五五公主
希望五五公主係下一個灰熊山谷過得開開心心

睇到好難過...take care樓主同娘娘
有你地曾經咁愛錫佢 佢會覺得好幸福的 唔會怪你地㗎

放工見到消息
五五

Lollie會好好照顧五五，
樓主娘娘盡情喊，
要比自己好好大喊一場

五五
樓主同娘娘take care

五五
多謝你帶俾我地咁多歡樂
要係彩虹橋開開心心呀
你永遠都係我地嘅契女
we miss u

各位有心
五五已經送咗去
寵物善終

之後會約時間
完成火化

收工返到屋企
全部貓都無乜異樣

娘娘喊咗成個晏晝
依家瞓咗

Take care

樓主睇住娘娘
要保重呀
你地處理好晒五五嘅事先,唔使擔心我地

Take care
樓主 娘娘

五五大灰熊係彩虹橋會一直開開心心陪你地同棉花瑋家

雖然我唔係成日追po 只係間唔時入黎睇 更加唔識分佢地 但都sadsad地

樓主同娘娘Take care

樓主同娘娘take care
五五公主會係另一個世界開心咁繼續生活落去的

好好休息
個post唔更新都唔緊要嘅

樓豬同娘娘要保重 盡情喊盡情發洩
呢到巴絲一定會陪住你哋 最重要係屋企仲有棉花西西老狗三三陪住你哋
公主一定會喺彩虹橋過得開心 唔駛減肥可以瘋狂食吞吞
多謝公主陪咗我哋三百幾日

樓主同娘娘好好休息
傷心難過都係好正常
之前睇uncle siu佢講過
一切都係借番黎嘅
但即使係咁
你哋擁有嘅 卻係好多好多共同嘅快樂回憶
“How lucky I am to have something that makes saying goodbye so hard.”

take care 五五一定知道你地好愛佢

其實五五係我第一隻鍾意嘅貓 連我媽個icon都係五五嚟 真係太突然

五五以後可能會以第二種形式返嚟搵樓主同娘娘呢
五五一定唔想你地過份傷心

大灰熊

好心痛五五 真係好突然 生命真係好無常

樓主同娘娘要保重🤍

唉
好傷心
好耐無入黎留言
一開ig見到咁嘅消息
真係眼淚水標埋出黎
希望各位，貓貓身體健康

世事無常

好突然
樓主娘娘保重

樓主保重
五五知道你地好錫佢架

樓主娘娘，只想同你地講句
你地已經做得好好

五五知道你地好愛佢架，能夠做到你地嘅孫孫，五五好幸福架

樓豬同娘娘保重，棉花西西孫孫們，仲有大家都要身體健康平平安安

Day 333

再見五五 公主五
小小個妹妹
小小 公主妹
坦克五 大灰熊

公公同婆婆會永遠掛住你
大個女 要聽lollie話

我哋會好快再見面
多謝你陪伴我地11個月
棉花兵團最可愛嘅妹妹

公主五，I miss you

生命無常
唯有盡量開心過每一日

五五好幸福
一直有樓主同娘娘悉心照顧

雖然好後期先加入追Post...但我都忍唔住睇到流馬尿....
樓主加油

過去一年樓主娘娘多左wfh
變相多左時間陪住五五
身邊咁多人咁多貓圍住佢
相信五五有好多開心記憶陪住佢 比佢回味
Lollie有五五陪
五五又可以話佢知樓主一家既近況

五五同大家一齊渡過好多人類節日
多謝最乖最和平最好打既五五妹妹

一路睇相，一路諗番以前追post 既日子

每日我起身就係追post ，lunch 又睇下ig ，放工又睇下留言，訓前又睇下有冇相update ，總以為平淡而幸福既日子可以持續好耐，但原來生命係咁脆弱，係你唔覺意既時候，就已經踏上彩虹橋，就連好好道別既機會都冇⋯⋯

公主五，多謝你出世，多謝你揀左棉花家庭，多謝你帶左咁多開心既回憶畀我地，我地會永遠記得你係幾咁可愛，幾咁温柔，幾咁惹人憐愛。你要係彩虹橋開開心心咁玩啊！雖然天各一方，但你既公公婆婆，爸爸媽媽，哥哥姐姐，仲有我地巴絲唔會忘記你架！

坦克公主，願你安息，仲有好多罐罐任你食㗎

願棉花一家都安好健康

樓主同娘娘，你地都好好保重，坦克公主有你地嘅照顧都做咗三百幾日開心貓仔，都好幸福

睇相又忍唔住喊多次
五五嘅離開好突然

樓主 娘娘 take care

化好妝番工都忍唔住又喊多次

五五
唔好掛住我哋
係彩虹橋玩得開心啲 食飽飽 瞓覺覺

我哋會係塵世掛住你

祝樓主兩公婆早日振作 我同我老婆尋日睇到都好心痛 加油樓主

心情平伏返些少
大家有心

今朝已經同善終
約咗4/18 12:15pm
同公主妹有個簡單
告別儀式同火化

同埋完成晒五五嘅事之後
我地會帶兵團成員
續一去驗下佢哋個心仔

英短心仔唔好真係天生
帶主人去睇醫生都話主人心仔唔好

可幸嘅係
娘娘剛好放假

公主妹前後只係
痛咗唔夠三個小時

如果娘娘返咗工嘅話
公主妹可能要痛
十幾個鐘
先有人送去醫院

綿花又可以去街街

其他喵有冇發現少咁個

希望冇啦 如果唔係都驚傷心

lm

希望其他貓仔
都淨係以為妹妹搵到新奴才

岩岩睇娘娘ig
佢地應該唔知咩事

佢哋唔發現公主唔見咗
但係察覺到我同娘娘唔開心

無事
佢哋應該唔知道

唔知佢哋察覺到妹妹唔係到會點呢

寵物會感覺到主人嘅失落，棉花係去安慰娘娘，希望你兩公婆唔好太失落，我相信五五都唔會想見到你地咁傷心

大家幫手推
［老鼠屎］以為改名洗底就唔記得你虐狗？

唔好放過啲虐待小動物嘅人

樓主同娘娘好好休息下啦
唔update大家都唔會怪你
希望你地好好休息一下先

Day 334

小小 棉花兵團愛你
公公婆婆都愛你

希望樓主同娘娘都冇事
棉花兵團都冇事

謝謝樓主繼續update

加油

無事㗎

一定唔會知道
妹妹走咗㗎

因為妹妹係
離開咗屋企先走

多謝你同埋大家

我深信公主重係存在

而佢只係用另一個形式
陪伴住我哋同埋大家

佢嘅點滴同故事
會喺我哋每一個人
心入面去延續落去

唔知呢
其實有時我打開個app
走入嚟個po
反而覺得係一種休息

有各位陪伴住
反而比孤獨面對
好似多咗一份力量
喺背後支撐住

多謝你地

會撐住
棉花兵團無事
今朝我哋都開咗個
零食罐幫佢哋打打氣

樓豬辛苦哂你同娘娘 同埋多謝你哋仲繼續update
希望你唔好覺得係負擔 唔ok嘅話真係可以唔update㗎 最緊要你哋舒服

唔會有太大負擔
我上嚟留下言
反而可以釋放下

慶幸嘅係呢個Po
一直存在
我依家就可以好輕易
回顧返五五妹過去
333日生活嘅點滴

good
釋放多啲係好事

五五都想你同娘娘開心

我諗番起一套迪士尼兒童電影，個名唔記得
背景係墨西哥，講話人死左，靈魂會係另一個世界生存
每年都會一個節日，靈魂上去見在生既屋企人
主角就偶然發生啲事，就落左去靈魂既世界見到佢太爺，然後又為左番現實世界而進行大冒險

套戲最深刻既係，當中因為主角婆婆就快死，差啲令到主角太爺係靈魂世界上都灰飛煙滅，真正既死亡
我覺得雖然肉體既死亡造成離別，但忘記一個生命既存在，先係真正意義上既死亡。
所以五五並沒死，而係係樓主娘娘我地心入面存活緊

五五雖然係呢個世界離開左，但我地都唔會忘記五五，
我地一眾巴絲都會陪著樓主同娘娘係呢個post 繼續守護棉花家族同懷念五五。

彼思嘅玩轉極樂園

好記性

套戲好似叫coco

五五唔會消失！
全靠樓主，多左一大班巴絲記住公主五

Day 335

大灰熊

三三大份咗好多

點解曳b嘅毛好似又長番曬
係咪我眼花

我地都要帶住灰熊公主嘅回憶
努力行落去
樓主我地成班巴絲都support你地架

多謝你鼓勵
曳B會長

我同娘娘都希望係咁
佢嘅靈魂可以
留返喺屋企入面
一直陪住我地

到二仔/曳B生
另一貽嘅時候
佢好聰明咁行返入去
再次出世
做我哋個乖曾孫

多謝大家都一齊
掛住我五五

大灰熊都會守護各位巴絲

三三好似食多咗嘢
不過其實十一個月大
重有七個月先會大定

收到所有巴絲嘅支持
係 灰熊會同我哋
一齊生活直到老去

咁奇怪
曳B啲毛應該短咗喎
我哋早個星期先
幫佢修剪過一次

懷仔都掛住公主抵錫

唔知係咪錯覺 但老豆好似個樣都sad sad地咁
反而曳b仲係賣萌樣soqq

應該係錯覺嘅

其實佢哋
應該係唔知道
少咗大灰熊嘅

曳B同平時一樣
最多說話同投訴

其實點解會唔知嘅
日日見到其他四隻 突然唔見左隻wot

我成日都上網見到做左小天使既毛孩都會用好多唔同既途徑返番去主人身邊
例如投胎做主人仔女，又或者主人會好有緣咁偶遇番一模一樣但小號版既寵物

有你，娘娘同棉花成員錫，一定會痴實你地，投胎做老二/曳b既仔女，

四四me青出於藍
仲西過西西
懷仔

之前都係咁
呀大同四四走
完全無貓知道

不過唔知都好嘅
免得佢哋傷心

如果真係咁就好啦
過幾年就可以再見返
五五同lollie

西到不行
又惡妹

女神係咁兵仔請排隊

如果真係有貓會發現
最有可能應該係暴走曳b
佢想練武時發現全部貓都唔係對手

其實佢哋係唔係以為五妹去咗另一個地方生活緊
而唔係去咗天堂

Day 336

五五你今晚會唔會凍
去街玩完記得返屋企

娘娘好多衫
好想幫佢執

一定會架 週圍都有朋友share離世寵物做左佢地仔女/見到隻一模一樣但係bb版 仲要養落啲行為習性差唔多 樓主同娘娘耐心等待時機啦

係㗎
佢哋應該
只係以為五妹
去咗第二度

完全唔會知道
佢係已經去咗
彩虹橋

你哋放心

你眼見嘅只係2-3%嘅衫
諗嘅話 可能要執成個星期

好 我哋會靜待時機

take care bro

Day 337

五五 你要唔要醬醬呀

佢地對飛機耳好明顯

想食醬醬
緊張到飛起晒

呢排忙到傻左個人好攰好耐都冇留言
見到公主走得咁突然都呆一呆
有時個天真係好鍾意同人開玩笑
個天一定唔抵得凡間有隻咁乖咁善良咁可愛既貓仔 所以要搶走佢
其實上面各位巴絲都講得冇錯 雖然公主係去左彩虹橋 但佢冇離開過樓豬娘娘同我地咁多位巴絲個心
就好似早幾個月有位長輩走左咁 到依家我都仲覺得佢冇離開過 甚至有時忘記左原來佢已經係另一個冇苦難既世界上生活緊 因為佢一直冇離開過我個心
雖然難過 但時間會過既 我相信終有一日大家會再相見
樓豬娘娘咁錫公主 公主一定會好感恩呢段日子有你地既陪伴同寵愛
未來公主一定會用自己既方法返返黎你地身邊既唔洗太傷心 會再見的

多謝你

會再見嘅
我個小小嘅五五

中晒

Day 338

妹妹 我知道你係唔會離開我哋

第五張

樓主係都要放西西 西相
西西條尾都真係幾長

好慶幸自己係失明之前有得睇到五五咁可愛嘅貓仔，我唔會忘記五五個得意樣架

因為噚晚臨瞓先影
無注意佢又西樣

巴打
五五會做我哋曾孫㗎
一定會

你都要撐住
見證五五再次出世

樓豬有無諗過搵動物傳心師聽下貓仔想講咩
之前見有youtuber拍片講過好似幾掂下

我覺得佢哋
都係想食玩瞓多

點樣傳心師
要上門做㗎

棉花可能驚被劏貓仔
一個箭步就走咗

醫生話眼壓仍然過高，視神經有萎縮症狀，應該唔會控制得住，最多只有兩三年視力，真係唔知睇唔睇到曾孫出世

有無辦法減眼壓
你要撐住
有成個灰熊谷
等住你

除非有得移植眼球，否則基本上係一定盲

巴打take care !

盲唔係死，我都慣咗

Day 339

今日多返相先

每日一次
掛住五五

點解可以忍受到個衣櫃咁亂

曳B條領

曳b啊個領領會唔會太可愛

呀棉好痴樓豬
三三啲毛好soft

唔好咁灰先
可能遲下會有呢

係呀
食完八點晚飯
就瞓到十點食
宵夜

佢又好似講過喎

都係嗰句啦，趁我仲睇到野睇多d貓貓相我就好滿足，我都儲定錢，真係盲咗嗰陣就去歐洲搵五五玩

已經係全屋最整齊
嘅果個衣櫃

新剪㗎
同埋包包臉

佢其實好乖㗎
娘娘捉住佢成
大半個鐘剪領領
都唔會有太多怨言
最多喵幾下

我剛剛埋位想做嘢
佢就一個剪步
跳上去坐咗我個位
咁我唯有讓一半坐位比佢

食飽去玩同
食飽去瞓覺
係差好遠

所以13.6lbs
貓仔係有原因

真係好搞笑
食得太飽行行下糧氣攻心
即刻訓係路中心
牙都唔使刷

乖b真係好乖b豬，好扺錫姐姐好鐘意

剪領領冇怨言咁叻豬，樓主要好獎勵佢

睇得出樓主對跪玻璃好有興趣

拉夫乖b重出江湖
其實棉花兵團嘅貓仔們都真係好乖

好似飲醉酒咁
撻咗喺路邊

明知結果注定，都仲要勉強等唔知有冇嘅希希，好似搵五五玩係個好嘅解決方法

好啦
今晚錫下個
乖B先等我

噚日同娘娘傾
可能搬咗屋後
我哋就會將兵團
再次壯大

呀二仔同曳b表示：I am ready! I am ready!

搵定孫新抱

可惜我主子是個boy
對襯家失敗

希望

開貓cafe

住大屋

好想摸三三肚腩仔

我貪心啲 想放個頭落三仔個腩到

驚責到佢 吸下好啦

這些機會幫我同曳b講姐姐好鐘意你，願意為你做午做馬

會就住嚟瞓㗎嘛
吸嘅話可能要吸返三五七年先夠

我都有好多野想同乖b 做

摸摸啦，掃掃啦，吸吸啦，傾計啦，按摩啦，踩奶撒嬌啦，餵肉泥啦，咬咬啦，抓抓啦，訓教啦....(略萬字)

好多痴漢，如果有日樓主帶曳B出街，會唔會比班毒粉捉走

我唔貪心，有生之年可以見多d曳B就夠

咸濕二仔同曳B

咁又有啲太早喎
睇定啲先

兩個boy
創造唔到
灰熊谷

有命就有希望㗎喇

五五唔同你玩㗎
佢要投胎轉世
做曾孫

所以你都唔好負面

會窮

睇你點睇
無一二千尺
果啲都係叫
細屋

我只係細屋
搬大少少嘅
細屋

換個角度諗，其實我都好正面，我都想投胎轉世做個普通人

佢係任摸
唔嬲㗎

佢都係任放唔嬲

33真係太可愛
忍唔住對住個電話叫咗出嚟

收到晒會長

三五七年
會唔會太癲

如果上述所講嘅
係對你老公咁做
佢好可能會好開心

會發達就真

Off topic一下

有無發現
呢幾日
寵物台多咗
好多銀影同英短
貓Po

英短貓開始壯大

你撐住就會有機會見到㗎喇
但大大大前題係要唔好放棄自己先

亂咁嚟

你最鐘意第幾張

真係會窮喎
加埋暗觀察
大概兩百人

我估依家都無
因為公主唔見咗

老公同乖b邊有得比
乖b可愛咁多

啲booking應該多到做唔切

反正得返2年視力

乖b會唔會攰
得佢一隻歡迎大家

其他貓行開曬

Day 340

掛住公主•貓日常

不得了 依個comment 應該要置頂

羨慕娘娘嫁左個好老公

貓貓們做咩反哂肚
訓係床個張好似三條大肉蟲

有隻好似曳b

拿 話左啦
乖b同老公
一定係乖b

即使乖b係曳b

頭兩張

呀二仔個樣真係好懵真係好似傻更更嘅呀哥

第2張好似洩b伸手仔自拍

洩b...sor
係曳b至真

洩b..sor
係曳b至岩

樓主真係好男人
娘娘好幸福

可能一個月之後就
無晒生意
要結束營業

會再多啲嘅
世事嘅嘢好難講

有肉泥獎勵
可能唔攰

咁高調做乜

返晒肚係

佢哋覺得安全
有信心貓仔
先會咁瞓

係好事嚟

係
好多同族

又真係中喎
比會長激死

娘娘係影得幾得意

係㗎
佢傻下傻下咁
係幾過癮
同曳B好大反差

無所謂
不過洩B個名
幾好笑

做貓最緊要有信心

其實俾我都咁簡

表揚樓豬係個好老公

好鐘意呀二仔懵懵地好可愛

呢張。個樣好蠢

再難講都要信醫學同事實，視神經受壓迫同萎縮係不可逆，2年隨時比多左我

Day 341

圍巾棉

掛住五五

西西塊面圓左
最尾曳B係咪又聊交嗌緊啊

阿棉眼仔碌碌，個頭圓到個波咁

西西絕左育之後表情多左 唔再係西臉港女

港女東咗

Mellow戴圍巾好似啲空姐空少

mellow一上機
架機會唔會要急降

喂阿

有信心貓仔
生活自然開心

激死你男朋友/老公

其實好多男人
都會咁做嘅

咁樓豬姐係認自己係好男人

冇辦法，乖b實在太靚仔，性格又乖豬

仲係一上機要搵地方匿
真係好空少
要同呢隻空少大戰三百回合
利申：空少個仔都得

呀二仔真係溝死女點搞啊

咁我又無咁講

你要二仔定三仔

曳B fans
表示不認同

絕咗育係
無以前咁西

可能鬧緊二仔
或者我哋

我全部都要

依個位一定係做鰲拜

為左貓仔們嘅心靈唔受傷
我唯有全都要

好羨慕佢哋第時老婆
利伸：J左尋日第二張成日
呀二真係好鬼cute

打錯 原來已經係前日
仲有第三張姐姐不行了

Day 342

週末愉快

掛住小小

2仔比你
我要老豆／3仔

接實先
要得一隻得一隻

第三張呀棉舊白滑肥腩突晒出來啦

西西絕咗育之後
好似少西咗好多
睇嚟要諗個新花名

成交
樓主可以講多啲side stories
好得意

叫東東

西西變東東
港女東講緊咩

雲吞麵咩

港女dun dun(東東)
唔好再港女
講完東東我自己都想笑

咁有無韋小寶

我估今日
佢已經上咗
14lbs貓仔

只係平時無咁西

但抱起佢嘅時候
係一樣咁西嘅

好呀
一有時間
我就會
為大家送出
各式各樣嘅
Side story

不老膠面人 好驚

西西咪幾好

我自己覺得
港女西
好貼切

叫返拖肥咪幾好

話知佢做邊個，總之我要哂

醫生會唔會話超重？

最鍾意聽side story

西西呢個名好cute好少女 好聽丫

：呢個奴才咁多要求

咪係
西西表示：比你有機會照顧我 抱我已經執到啦

Day 343

久違了嘅懷仔

掛住你公主五

係懷B好憂鬱好可愛

委屈懷成日都係一副任你搓圓撳扁嘅樣，真係好得意

忍唔住print 哂五個孫孫出黎j

好似以前啲yes卡咁

最後嗰張懷b楚楚可憐咁挨喺風扇度 好孤單
嚟啦 挨落我度啦

哇 懷仔都長咗唔少肉喎

老二真係好cute好想摸下佢

睇落懷仔B其實係大隻仔
圓碌碌 但好實 全身肌肉咁

鏡頭pan一pan番去橋花個肥肚腩

孫孫們yes card

懷仔個樣實在太打耳

第一次見到拖肥飛機耳
好嗲豬呀

我都睇左好多次 西西個樣好舒爽

拖肥西

我其實都想帶佢去磅下
可能要開減肥餐單
比棉花食用

以下提供一則
特別報道

唔知係咪
呀二仔發情

棉花呢輪
同呀二仔
經常出現
互相咬頸嘅情況

唔知佢哋兩個咩玩法
攪到我間唔時
就要分開下佢兩個

以免佢哋做出
不雅動作

所以都係
港女西
最好

抱下姐
又有幾多
要求先

望住佢
好難忍到手
唔抱

所以成日都想抱起
加瘋狂吸貓

知你地掛住
懷BB啦

表面係
其實內心唔係

尤其係我同娘娘
充滿棉花兵團
嘅氣味

佢次次見親我哋
都鬧過不停

好有心嘅絲打

可以整返部
$2咭機
抽閃咭

唔知有無閃中閃

你係巴
好難說服佢

轉咗隻高卡靚糧
食肥咗貓仔

懷仔成日喺屋企
自己同自己追逐

所以佢肌肉比例
係比棉花家族
多好多

等我比你見識下
真正嘅肥肚腩

拖。肥西

成咗雪山嚟嘅

說明攝影角度重要性

想比懷b瘋狂鬧

好想攬實呀棉

每爆一個post 見到真實呀棉既難度又高左

好old school 既我 覺得有張實體相會安心啲
所以特登買部機返黎慢慢print

舒爽到超級飛機耳
西西呢排反應好活躍

Day 344

一個週末不停工作
就咁就白過咗

掛住五五

阿棉好似懷孕咁

好似豪華地氈啊棉花

棉花真係要控制下體重, 咁食落去又唔郁動, 對佢健康都唔好

西西唔做獨行俠啦

西西絕育後開心咗好多咁

咁個拖仔
好似變得無意義

雪山棉

呢個係
無刪改
嘅角度

佢係鐘意
瘋狂咁屌住走
邊走邊喵喵喵鬧

成包米咁重

越大越驚
被劏貓仔

唔old school 啊
我覺得幾好

絕咗育
成個貓唔同晒
專注返玩同食

我噚日摸下佢個肚
成大舊豬腩肉
今次真係好大件事

成塊咁攤喺度

七月時間鬆動啲
會帶佢見醫生
睇下點控制食量

西西都係單獨行事
不過就多咗出嚟玩嘅

唔洗掛住
生貓仔
可以過返正常生活

完全想像到個種驚慌

傳宗接代嘅事交比二仔同三三負責啦
不過睇住二仔好，見你話佢開始有發情嘅徵兆
搞錯其他就唔好

有冇人隻貓好撚肥？想問吓你地點幫佢地減肥？

問下老大主人點解老大咁fit

可能貓似主人形
妹妹fit所以老大都fit
至於阿棉就......

樓主

喂啊

無呀
依家唯有減食量
全家減多半殼乾糧
陪老竇一齊減肥

睇嚟要加速
揾過個金毛
女朋友

我都揾緊
解決辦法

應該係遺傳咗
西西苗條基因

睇嚟係時候
操下

有無歌詞
可以跟住唱

無事
暫時
唔洗喂住

網上啲方法係假設你唔洗返工，可定時餵貓咪食野

其實要夠狠心
先可以幫佢減到肥

但前題係
要唔好咁易心軟

但網上又話唔可以餓住貓咪10個鐘，會令到佢地不安

呀棉既痴肥程度真係令人擔心
有咩方法另佢做多啲運動？

好似之前咁放呀棉係走廊行下